其實點先算傾得密？

TG 傾計一開始就算密下
一日都有廿個來回咁 每次有3-4 句
但傾左10 日到 變到得番十個來回到
雖然都有3-4句 同成功約食飯
但係咪代表無行
點先算傾得密
覺得個女仔好好 有小小好感同幾啱傾

同多咗一個人傾，所以覆少咗十個來回

認真
咁係咪代表佢丟淡
但約到佢出嚟食飯 第一次

再約約唔到咪無行

點識個女仔同中意佢啲咩約過食到餐飯都好好！咁再約下一次食或者主動啲再講多啲野？

你地傾D咩先？
淨係傾做緊咩之類嗰D，好難傾得耐

一路傾嗰深度有無慢慢加深先？

咩都傾下 去旅行 做野 性格
反而做緊咩就少傾啲

仲未食餐飯呀 但感覺上佢應慢左

覆得慢就唔好chur住人先
有無ig呀 得閒咪覆下佢啲story

咁仲有冇第二次先

佢覆係一時時 但佢未肯俾ig and whatsapp 一開頭
但我到依家都未問佢拎番

我未食呀餐飯 聽日食
大家覺得食完幾耐先再約

咁主動啲問人拎 愛情係要爭取！！！覆ig story係最容易keep住交流

睇下食成點先再決定 進度好都可以好快再約 加油呀巴打！！！

但一日傾得十二三個來往會唔會太少
雖然每次有3-4 句

女人同你“ 傾得密”
基本上係會24小時都纏住你
十幾廿個回覆，只係好普通既普通朋友

兩星期內？

搭單問。。。對方一日先認真回一次點睇

痛但堅持

唔知堅持到幾耐

咁即係點都死

仲有呢
唔知係咪我傾計差 諗唔到啲咩同佢whatsapp 傾
慢慢變左日常野 做咩呀？ 忙緊？ 有乜搞
之前傾過旅行 性格 同之前經驗

有咩諗到先再傾，唔係我都覺得你煩。